溝埋黎搞便衣水貨客和你SHOP丫笨

先推今日活動
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數

入正題, 想和你SHOP能夠持續進行, 首先就係和理非不犯法不被捕, 達成效果之餘班狗又吹你唔脹
因此有兩個新角色推介

1) 便衣和你SHOP, 自問有D身型的手足可以兩三人一組, 便衣裝束: 深色風褸, 長褲, 黑口罩, 戴耳筒, 波鞋(李寧牌最佳), 背囊, 但係記得身上唔好帶任何可疑物品, 跟住就係商場周圍巡, 見到藍屍或者大陸旅客, 就「溫柔地提醒佢地行埋一邊唔好阻到人」, 「問下佢地係度做咩」, 「關心一下佢地買左咩」, 「善意提醒佢地唔好搞事唔好玩野」, 「讚下佢地好似曱甴咁有生命力」, 總之平時聽到咩就學番講D咩, 緊記絕口不提自己身份, 正如平時班狗都唔會認自己係狗, 同埋記得唔好問人拎身份証同唔好主動搜人地D野, 唔好做有機會入你罪既野, 有狗想埋你身, 就衝去藍屍堆大叫"唔好走", 指住佢地嗌"依個, 依個", 睇下班狗會咬你定咬藍屍
作用: 令班狗敵我難分, 隨時誤咬自己人, 俾藍屍陸客感受下狗的威嚴, 無得告你扮狗

2) 水貨客和你SHOP, 遊客裝束, 最重要係拖一個大喼, 同樣記得身上唔好帶任何可疑物品, 然後去不同紅藍店SHOPPING, 企係路口慢慢格下價, 選擇大量優惠貨品再慢慢計下夠唔夠錢俾, 如果個喼俾藍屍陸客撞到, 就「冷靜同佢地理論」, 有狗來的話就散水, 人多的地方就埋去停低關心下咩事
作用: 增加佔地面積, 兩三個喼已經可以霸佔一條路, 俾藍屍感受下水貨客的大喼攻勢, 危急時可以用喼作路障幫手足buy time

兩個角色都係經常係商場出現, 只要大家融入環境, 投入角色, 小心行事, 班狗就真係吹你唔脹

再推今日活動
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數

德美聯署整合